身邊總有一個唔比得人知連登id嘅fd

你地有無

冇fd

冇fd先會上連登

果個就係我

正常都唔會俾人知